「龜波氣功」係咪龍珠漫畫創出黎？

頭先同朋友討論緊，佢地話有街霸嘅波動拳，然後先到孫悟空嘅龜波氣功，我就話悟空先，大家評評理

好似原理同效果唔同

又好似真係

得動作似都有得分先後?

阿隆出嗰個係咩原理？

街霸1987年
龍珠1985年
而龜波氣功係第一卷就出現

係唔同

而且實際上

龜波氣功早過波動拳出現

天下武功出少林

波動拳抄波動炮
真空波動拳抄龜波

當年官方動畫
波動拳原理只係將氣當拳放出去
假設氣量同攻擊力都係10

龜波氣功係氣壓縮先射出去
變相可以用更多既氣壓縮轉化為攻擊力
波動拳無呢樣野，所以威力唔會高過10
但消耗會較低，所以後期先會有進化左真空波動拳

「昇龍拳」是咪來自《聖鬥士星矢》紫龍嘅「廬山昇龍霸」

呢個應該唔係

解釋得好詳盡
不過個動作係完全相同呢吓頂癮嘛

贏國又贏

Lf2 david 招升龍霸係咪

班00後唔知頭唔知路就走啦

第二卷

巴打心水清

但計返周刊連載應該仲早啲？

龍珠龜波氣功一定早過街霸

利申: 龍珠第一回開始追海豹單行本，街機街霸打大制機

討論無分對錯，人地無知咪講佢知囉
成撚日屌人唔識野，就係你呢d柒頭搞到d細嘅以為屌人錯就好威咁
屌走曬d人你自己討論囉

HOW ABOUT?

射個螺旋丸出嚟??

咩黎

武神...
武男死左就開始唔好睇了